[超激突發］馬國明湯洛雯公開宣佈蜜運中！！！

馬明終於食返啲好野

俾人捉到先po 唉豬認咋

好撚爆

一個🐴一個🦄，幾十歲人仲學啲𡃁妹仔拍拖咁

一定日日做愛內射

湯洛雯同羅天宇之前唔係話餘情未了咩
馬國明真係一個悲劇人物

佢之前開ig係鋪路公開拍拖？

原來馬明真係天宇

又一對「胡說八道」翻版誕生！繼胡杏兒李施嬅呢對好姊妹先後分鳩同味，湯洛雯黃心頴呢對過氣姊妹都不遑多讓。馬國明曾與黃心穎拍拖數年，後因「安心事件」而分手，想不到馬明竟搭上前女友的昔日姊妹湯洛雯，兩人日前被傳媒影到並肩行街，想不到竟極速公開戀情，震驚整個娛樂圈！

分鳩同味

咪又係蒲精

馬明食馬子仁舊菜

TVB 藍屍垃圾

WTF? 諗唔到

唐姨呢

但係呢件堅索

估唔到馬明就嚟五張野都幾有情趣
唔知靚湯婚後是咪要同奶奶同住太古城呢

雖然我一直都想屌肥湯
但既然馬明都想食，惟有讓俾佢啦
相信馬明都係好仔黎

怪唔之得一開ig就follow靚湯個妹

詩詠再次失戀

都係既

中國明

屌 如果我係馬明 寧願揀湯

愛國明

40歲

整容

10/10

究竟佢地兩個係咪係同心穎一齊果陣已經有feel

唔熱架佢哋

靚湯頂咗雞穎做法證4 連馬明都要埋

完美接收

收皮啦，
瀨共TVB！！！！！！
唔想知你d藝人嘅野呀
！！！！！！

食羅天宇二手
好撚憎羅天宇，咩女都俾佢食勻

雲海獨立屋咁正要住太古城
傳說中的慘過做女果時

感覺馬明會再度被綠想佢好好地搵個圈外人拍拖，定其實馬明根本識玩
曾華倩>胡定欣>賓穎>靚湯

冇人想知呀收撚皮啦

馬國明到底係咪偽毒撚

越食越正

心理追兇大結局馬明因為掛住湯連人帶車飛落去 估唔到依家一齊左

唔講政治
算係咁啦
估個IG靚湯幫佢開
希望靚湯改造到馬明性格

擺明啦

馬季係天宇轉世
連女友都要食埋天宇舊菜

拉

馬明講過婚後一定要同阿媽住，如果個女仔唔肯即係女方有問題。

「馬國明曾經講過一切以父母為大前提，搵女友都要與家人相處融洽：「我係一個好顧家嘅人，所以做我女朋友，首要條件唔係靚，係要同我家人相處得來。我爸爸同媽媽出名好相與，如果結婚唔可以同父母一齊生活，咁就係女仔有問題，有問題就唔會結婚啦！我本身又唔煙唔酒，所以我接受不到女友食煙及劈酒，因為我唔鍾意煙味酒味。」」

Wtf

痴線嚇親
唔怪得ig第一個follow嘅人係湯洛雯
靚湯都dry咗好耐 之前同羅天宇都拍咗好耐 應該都係認真嘅人掛
呢對無李施嬅胡杏兒咁尷尬 始終黃心穎搞人老公在先

關我撚事

佢個閪又唔係連登仔屌

關其他人乜事 ?

今次咁高調
再柒既話 馬明唔好結婚啦

冇人想知

唔好幫T V B偽人宣傳啦

馬明呢幾日先開ig嘅原因

裙腳仔 毒撚 內向 拍政治廣告
唔該靚湯見到改造下佢
話晒兩個性格都算係咁
係啲ex好唔掂

毒撚寫照

港女湯比Mk宇玩到鬆玩到殘玩到黑，就搵毒撚明埋單

第4幅以後大家就係好姊妹啦

馬明

BLOCKED

靚湯仲可以當打多5到8年既

馬明都要食幸福賓周二手閪
btw, 希望會有結果

個妹仲索

湯洛雯都唔係d咩好女仔....

明顯係

二手閪達人

毒撚埋單

Tvb 真亂 湯之前先頂替黃心穎拍法證4
宜家連個女朋友位都頂埋

雞穎祝人身體健康

含乳量一般

奶共TVB WFC

好大喎 不過呢張落左啲唔知咩filter有啲醜樣

泳衣厚pad要注意

佢應該點都大波過姐啦就算點攝都

咁咪好囉

湯洛雯唔係咩好野黎 馬明次次都做傻仔既

湯洛雯頂黃心穎拍法證之後食埋佢個ex 有d神奇

貴圈真亂

d人物關係圖再亂d

痴線
靚湯由工作執心穎二攤執到條仔都執埋佢二攤

拉，有人想知

cctvb打手死全家！

乜湯洛文唔係黃心穎個「好姊妹亅咩
識食

而家乜都比湯攞晒

拍法證又係佢

二手湯

湯洛雯頂手賓穎個法證4
連男朋友都頂手埋

會唔會再次戴帽

返去做愛

降魔的2.0 女主角

條女咁柒
靚湯就真係正到仆街

馬子仁幸福賓周

TVB姐妹關係係好混亂

vv

比人fd zone到仆街

屌 ma明第一個po好撚好笑
大家好 我係 馬國明

靚過賓穎多多聲 又有肉地

屌 唔記得佢地一齊拍心理追兇

以為馬明大佢廿年 wiki查返大十幾姐

靚湯

話時話，呢單野咁爆點解可以不了了之

全面優勝啦

個鼻整到好肉酸 between cctvb

湯好似大過雞穎少少

邊個?

幾耐之前？

邊位？

真定假啊 CLS

tvb真係衰過當年就執嘅atv
嗰時atv幕後好睇過幕前仲會有人睇下笑下
而家tvb隔幾日靠班不知名暗星做垃圾新聞 又冇人想睇又椏住個大氣電波
拉

好似上年咁上下
單野好奇怪，報一報就冇follow

藍絲

TY同Icy

叫錯名

係街撞到cctvb拍劇
見過唐姨真人 用姨字係冇改錯名
又肥又殘
擦勁多粉
真人老過上鏡

好黃心穎好多

話說之前馬明同黃心穎死都唔認拍拖 就算安心單野出咗都係話了解中
今次兩個幾月就高調認愛 唔知係唔係想俾多啲安全感湯洛雯 同埋宣示主權

下
條女好柒喎

馬明

條女又柒又爛玩

睇下呢個Post d相先
睇黎馬明又要帶綠帽了
條女俾條仔咁樣坐

綠魔俠

遲左十年
靚湯都開始老 又比馬子仁屌到厭

好似grace幫膠穎咁

笑死 😂

馬明bb要幸福

都唔知邊度靚 睇番近排既戲同相都係又老又殘又厚粉，塊面又大又向橫發展，連登仔仲停留係5/6年前「靚湯」既印象

整容隆胸樣樣做齊

612

無人想知
唔好推唔該

想做佢個妹隻乳牛
等佢日日都有新鮮豆漿飲

入到嚟竟然無成臉暗瘡嗰張圖

姣wing
靚湯
兩個都算嫩

咁好明顯馬明唔鐘意煲老藕啦

下
認咗好耐啦喎

馬明話姣wing post性感相第一個畀佢過目先喎

唔知邊個講笑話要kiss雞穎一啖 馬明好囂咁講你咪試下囉

咁都大
係咪比港女縱壞晒

有波就全部都係大波

湯馬氏？

蝦蝦蝦

Who cares?呢啲垃圾可唔可以唔好上熱門

男朋友同法證都執黃心穎二攤

係...不過冇今次咁高調姐

但天宇幾正
菲律賓混血

靚湯都係想搵個人埋單姐
比我係馬明不如搵個圈外好過

湯洛雯唔係同叉燒丙個仔一齊？

見個佢真人，啲表情好生硬
唔知膠左定係咩

咁計最好砌係咪賓穎

Cctvb 又想整個情侶檔cap 水

希望佢地結到婚啦

唔睇好 感覺女都係玩玩下

李同胡係咩事？

綠硬

胡老公係李既ex

普通

靚湯
馬明就開心死

.

女神靚湯同毒撚偶像馬明好襯

幸福JJ

鬼叫佢自己出軌

係好唔襟睇
好快睇厭 唔覺靚

一直都唔覺湯洛雯靚
個樣叫做入屋同順眼
但講到女神級真係 cls

曾華倩 按腳
胡定欣 正骨
靚湯 打飛機
賓穎 真砌

馬國明四十幾歲仲扮晒純情
成日發埋中二病

咩人
唔識

結條毛咩 一定又係兩三年貨仔
馬國明返去愛国啦

屌晒你哋老母

姚子羚ex的士邦

又白又滑
波大樣又cute
馬明奶佢大脾都奶成晚啦

早有玄機

個樣似比人一下屌到最深咁
一下塞滿哂

ching 睇呢張都可以丁得出？

馬國明真係做毒撚埋單

我估呢鋪過四個月就宣布結婚做埋老豆

馬明專食臭貨
希望呢件唔係
呢間垃圾公司條條女都鍾意搭車食野
食人老公 食蛋糕 核撚突

靚湯好正馬明終於有得做幸福賓周

馬明早幾日先開ig?點解可以一野爆到18萬followers數據來講好屈機喎 雖則話係明星姐

真係搞唔掂

睇黎好快結婚

奶共有乜咁悲劇
抵撚死啦

有乜問題
2個都受咪得

條女係湯？唔似

點會唔似

我批馬明應該孤獨終老

連登欠佢一個道歉

點解呀

個個都咁講嫁喇 到最尾都係想同老婆相處多d之後聽哂佢講

好爆

奶共都好仔？ 成班連登狗又選擇性失明

靚湯為馬明療情傷

我覺得應該扑左

馬明真係好慘

降魔人馬明接收埋前世天宇條女

咩羅天宇轉世呀

幸福賓周屌到鬆晒

講緊降魔的

剩係睇當年今夜不設防就知亞視行前得好多啦
仲有我和殭屍有個約會 當年無綫唔要個劇本
亞視夠膽拍

條女 都唔知經過幾多手

我唔係架
從來講都唔會咁講
咁撚戇鳩既說話

你唔入就唔俾其他人睇到？

新戲呀？冇睇

想問條仔係邊位？

點解個陣死都唔認黃心穎

的士邦
表哥條舊仔

靚湯點面對佢姐妹

吓

但係臨執嗰幾年係無戲拍㗎嘛
起碼有dom壽包/政總破地獄/亞洲亞洲笑下 atv停播嗰日都有唔少人倒數
而家嘅tvb就算執咗都冇人想知

馬明食開是非精

垃圾明星是撚但啦

試過啦 佢個反應唔係咁

馬國明終於溝條好d既女

和你「提」清MPF
爭取BNO平權

垃圾po

邊個

條傻仔以為好威威

又ff

不嬲都雙重標準

連登傻仔仲話人毒L

不過幸福賓州呢個天命我就照接收啦

朱智賢食蛋糕

情趣黎 兩個人受咪得 睇落幾特別呀

晚晚煲明火靚湯

造新聞姐
過一排無人理又話分手

發展到咩階段先
拖手定錫面珠仔？

That’s why that easy...

好快大肚

經都就嚟停喇
開眼頭雙眼皮 整完對眼成隻鬼咁

邊撚個再話深藍馬明毒 我真係dllm

咁多年食左咁多個女星

同意
根本就食家扮傻仔

編劇預言家
BTW cctvb 屌你老母

拍拖有罪咩 佢年紀已經唔細

條撚樣 食2件大波妹

黃心穎自動獻身㗎

主動

又用呢招，乜正斷呀，條女自己放風比記者

呢度大把人覆啦傻仔
盲嘅都可以上連登

D仆街成日用呢招叫斷正

佢同雞穎拍埋一齊塊面真係大成倍
真係唔覺得佢靚
雖然雞穎都唔好得去邊

做過學事學非既都變咗佢條女，下次邊個事非精食馬明

咁馬明除咗講過武漢加油、有份唱歌同埋係 CCTVB 員工之外，又無做咩好乞人憎嘅嘢
舊年年中佢d 商場活動比快閃傳聞搞到 cancel，佢做訪問都無屌人，唔似其他嗰啲藍到發黑嘅藝人又送湯又屌人

條賓妹咁撚大波唔通唔食咩

狗公明

馬明終於識得食

lm

佢同過曾華倩？幾時？

5張嘢都係好阿妹

垃圾男人

笑死 CCTVB冇人
咁唯有用手頭上既藝人玩雜交黎造魚落新聞
但係黎黎去去都係果幾個

馬明應該仲係青頭仔

曾華倩都有？

?

靚湯要對馬明好啲啊

大波？

只想找一個不帽他的女人

發展商為推銷豪宅新盤，花招盡出。新地(016)近期力谷的馬鞍山雲海別墅，洋房價碼動輒半億，在「5年先住後付」付款方法下，連女藝人湯洛雯亦成為洋房「住客」。
位於馬鞍山耀沙路的雲海別墅Lily單號屋，買家上月底以4,581.3萬元買入，登記買家湯洛雯，湯氏去年新春直言有意置業，並在努力儲錢中,更指買「細細哋幾百呎嚟投資，唔會同男友聯名買。是次雲海別墅成交洋房，實用面積達2,161方呎，另戶外花園549方呎，面積與她心目中的「細細哋」有大截距離。

2千幾呎都叫細細哋

一理通馬國明

佢果間太古覆式天台
最近成左4000千萬

屌你老母關人撚事咩垃圾奀星有無人想知啊香討黎架呢度？

安心最終贏家 不過靚湯好過姣穎多多聲

佢地之前仲扮到好姐妹咁 偽人既友誼真係

唔止偽人.. 出左黎做野個個都係咁

我平時屌佢都係咁 都唔知佢震乜鳩

上次降魔的做完冇耐就
今次2.0又係做完冇耐1

擺明條臭西借上位啦 中意馬明夠呆夠靚仔有才華咩你老母

好大個頭

其實係公認既 但之後安心單野出左之後 馬明出黎講係咁
同今次咁高調好唔同
hk01勿diu

死毒撚裙腳仔

女方爸爸媽媽勁滿意
睇好佢地收成正果

未來外父勁滿意 催馬國明唔好再低調！
藝人馬國明與湯洛雯（靚湯）拍拖兩個月，已達見雙方家長的地步，靚湯的爸爸兼藝人湯鎮宗與太太對這位未來女婿相當滿意。湯鎮宗夫婦今日出席姪仔的新店開張，湯鎮宗對馬國明讚不絕口，他表示﹕「多謝大家對佢哋嘅祝福，我都祝福佢哋，對馬國明印象好好，佢對任何人都好有禮貌、好踏實，不過唯一唔好係太低調，有實力係唔需要太低調，呢個只係講笑啫﹗」
至於湯太對馬國明畀足一百分﹕「佢一直都係乖仔，同佢喺電視一樣咁斯文有禮。（畀幾多分﹖）一百分，希望之後佢會超越滿分。」她透露跟馬國明食過一次飯，對方來家中作客打邊爐，笑指當時馬國明有點「驚驚哋」見家長﹕「希望下次可以試到佢嘅手勢，因為囡囡唔識煮嘢食。（馬國明話自己年紀都唔細，似心急想結婚﹖）我都知佢咩年紀，我覺得呢個年紀係時候結婚同搵對象，希望佢哋開花結果。我知道佢哋傾咗一段時間電話，有一定基礎，係確認咗先見家長，我都係最近先知佢哋拍拖。我都好放心同安心將個女交畀佢，我好相信個女嘅選擇。」

新。幸福賓周

好想知賓穎咩心情

都擺明係tvb重施故技

但又溝到靚湯

99.99%炒作
倉底冇新聞

關我地撚事咩，條毒撚食人二手飯

好員工馬明，冇得食但鋪鋪都硬食

睇佢個格都係成個傻仔咁
求學時期依type實畀人玩

tvb員工=過街老鼠
佢地私事無討論價值

唐，黃，湯
仲帶過邊個囡囡

2隻tvb偽人再加白粉報一手報料就無人記得賣港派出刀手

玩過就算
唔通娶佢咩

兩隻護旗手 拉

連登仔都幾關心TVB啲野

好sweet，祝福佢地

屌 到時推老母出黎 話老人家唔想同後生住咪得

WFC????????????????

唔撚想知

即刻昇華去另一個階段

唔通話覺得馬明ON9 仔咩 ?

我係的士邦
仲駛撚排拖結婚咩

湯洛雯唔靚

嗰晚賓穎家姐好白鴿眼，話馬明老
家庭修養問題

靚係幾靚 但咁多手閪

馬明上世未馬子仁囉

ture

on9有晒多角度同新聞

姐妹 上下格床

Tvb都有人講

你講你?

屌

Pr公司

同賓穎一樣

Agger

上面咁撚多人信佢地做馬騮戲

胡定欣

其實馬國明有無奶過黃心穎個西

有咩問題
毒撚揀個暗瘡肥婆唔會有人屌個d 咁就唔洗嘈囉
又要靚 又要處 但自己係一條死毒撚
唔好搞笑啦

下 馬國明自己都n手啦
佢咪又係比賓穎食過

依家靚湯咪又係要埋馬明單
馬明一樣係二手 點解要覺得偽毒馬明慘

點解唔可以係馬明都老喇 比賓穎玩厭
依家搵靚湯埋單

馬明自己都唔係咩好野啦

啱呀

關我撚事？

我都好放心同安心將個女交畀佢，我好相信個女嘅選擇。

又話唔睇tvb

就50 都仲係咁，好多野自已攞黎！ 佢揾老婆眼光方面真係輸陳展鵬好多。

胡定欣唔正咩

完全係

談到第一時間大方認愛，他表示早已同女友有共識，並說：「個Post都算係公開嘅，其實之前喺訪問講過，如果畀人影到就講啦，無啦啦自己講好奇怪嘅，就好似做新聞咁，咁啱尋日畀你哋影到，咪Post出嚟！希望大家畀啲空間我哋。」

馬明係咪對於食雞有一種執著咪又係蒲精

Tvb 宣傳技倆 幾十年都唔變
笑下就算

佢應該又要靚女 但又要個女仔唔怕悶
想要乖乖女 不過坦白講我都唔明點解咁多人讚湯
我對湯冇咩好感 馬明應該好少睇新聞所以唔知佢蒲
我反而覺得Ali幾好 不過有男友了